打風各區交通情況實時情報相

九龍塘站&九龍灣巴士站

青馬塞到hihi

所以計我話，大家都係留係公司OT到十點先返屋企啦

屌，雨革咁撚樣

一黎就打大佬

城隧來回都塞緊車

東九龍

好彩無揀搭巴士

點撚樣排

東九龍又一次俾將軍澳累死

啲仆街呢個時候先撞車
呢班撚樣老母比狗屌啦

美孚現場

政府搞交通
搞到d乜出來
屌

Dllm

依獲真係慘到仆街

想睇鰂魚涌

235M
霸埋條E32坑打足七八圈蛇餅

水月
漏左

地鐵故障，咩事？

巴打入到月台已經好好 我塞咗係vango到

將軍澳

係屋企睇呢d寧舍寫意

Yes,鍾意live

屌 觀塘線列車故障

最好條條公路隧道都整一單

藍田情況

依期天文台真係博上位
報親天氣都唔準
打風又遲一遲先掛波

東九淪陷+綠線故障

依鋪真係花生都唔夠派

返到屋企差唔多食宵夜了

R u fucking serious?

香港站 落唔到去月台

係屋企死蛇爛鱔

何其壯觀

九龍東又癱瘓 觀塘全線 九龍灣方向皮已收

佢唔掛可能重好地地。

依句真

美孚落唔到月台

same 2點半收左工

返到屋企了，係屋企吹住冷氣睇人迫都幾爽

兩點幾塞到而家，仲要成咋自私家車塞埋寶琳路

我都差唔多返到啦

多得將軍澳唔少

見到班車撚死塞爛塞 心都涼埋

唔講咁多 港鐵好波

各位巴打影相都好有深度
水水成日淨係落過去食咗個茶餐

返到去食緊飯

成班港豬
似十足豬欄咁

港鐵又贏

行就行啦
咪撚影相塞撚住晒啦屌你老母

你塞將軍澳還塞將軍澳，唔好拖東九落水，死去逼地鐵啦

油麻地

打風又黎故障
鳩鐵真好野
今鋪真係熱烈地彈琴

5點15喺金鐘上巴士 而家喺荃灣喇
腦細仲叫我搭狗鐵

睇黎巴打你塞到仆街喎

渣ga

呢條係傳說中既長青 ?
我塞緊

大老山？ 撞？

4點 工已收

肯定仲遲過平時返到屋企
閪公司唔撚早放

好彩晌尖東轉東鐵
行觀塘線加九龍塘轉死撚硬

右手邊出貓啦
不過落到去重多人

3點半放工喺屋企瞓咗一個粒啦

長青屯門方向截左車

屯門公路

娘子 快d出黎睇港豬啦

逆流行10個老母都唔夠俾人屌

突然覺得住大嶼山都有好處

成班港豬要番入豬攔啦

公司見我住得遠早D返

返左屋企痾緊屎 好開心

仲有冇圖呀

Pish

好彩走得快

香港站

寶琳站對出15號小巴條龍長到
利申冇影到相

港島線咩環境

九

九龍塘 live
屍殺列車中

正呀

31m打餅打到去地鐵站出面

囚車都比你截到

天文台根本係逼人OT

為各位返緊屋企既打工仔打氣

利申：返到屋企

食花生食到你

東涌

應該Land rover唻

九龍灣排巴士班人知唔知排緊邊條線

push !!

我意思係後面截車龍
Yes Land Rover

我巴士總站排隊排左1粒鐘
D人企係車站站頭到，有d人唔上，唔想企
果一刻佢地就攝上車 好唔公平

隔離post
屍殺列車

唔好比佢停

1820旺角站

狗鐵真係世界級
綠色線故障，馬鐵5架先有1架八卡車

痴撚線 做乜唔開多條電梯

有冇沙田站既朋友

港鐵做到野

豬欄

返shift
Double pay 中
爽YY

有冇黃大仙

香港人鐘意排隊

係我拎開個牌行上去算撚數

好似話壞咗

仲要喺到呠呠呠，真係笑出聲

觀繞塞到仆街

已經係屋企

Keep住post相pls

呠完會快D架麻 D車撚最撚鐘意架啦

是勇者不怕
照搭巴士尖沙咀番觀塘

吓？你見到呢個post咁撚多張圖
點解仲會認為早啲掛就可以早啲收工？

準備開飯 快D POST相比我送飯

觀塘站

旺角站往調景嶺

好慶幸唔洗十分鐘就返到屋企

屙左屎先好上車

真係好撚on9,放工時般先黎掛，大家一齊走 路面塞爆，地鐵又壞車，點撚樣做野架呢個政府

樓下仲精彩

有冇巴打係荔景站? 想知往青衣方向而家點?

青衣入長青隧道停左係到
明明我搭果部係e車

因為啲高層早走囉
所以你咪甩難囉 嘻嘻

痴撚線

你地班柒頭慢慢迫返屋企啦

我八號都冇得走，唔駛迫

自私家車塞就乖乖塞啦，呠乜野嘈住晒

上左213X

葵涌貨櫃碼頭高速公路塞到停左

相比之下
長沙灣站好空虛

大把人陪緊你ot u will never walk alone

有冇天水圍西鐵去輕鐵現場

港豬

香港站轉東涌線已收皮
可以轉搭其他線

維修到6月底先開

葵芳

有無美孚西鐵站圖？

有冇巴打知? 幫幫手

九龍塘站

1745 QB 電梯位好多人排 但係一去到車頭/尾 勁小人排

旺角返馬鞍山上左西貢小巴再轉99，仲趕得切睇六點半新聞

屍殺緊

好好笑容

港豬咁鐘意排隊 今次發喇排過夠

睇到班垃圾港豬塞住哂
爽死

排去邊

慶幸自己唔洗五分中就返到屋企
訓左係沙發到
各巴打努力

油麻地站多人到瀨屎
好彩去女朋友屋企唔洗轉車

香港地人口真係太多，道路及交通工具跟本負荷唔到，點解仲要堅持每日放150個落黎

唔喺香港
食住飯睇圖

揸車避曬啲塞車路 返到屋企unun腳睇人迫

成個地鐵站咁

有冇人知鰂魚涌站嘅近況

上左14號 返油塘 去到九龍灣應該會塞到傻 仲有官塘又要塞多轉

行路仲快

吓我旺角去西貢小巴排撚到而加 成個鐘

地鐵站仲逼

6點已經係屋企unun腳

真係痴撚線

食完飯睇緊running man

大學個邊好輕鬆

巴打諗定食咩宵夜未

暢通，啱啱搭完

求尖東西鐵站現時情況

係私竇打邊爐唱k中

喺曼谷unun腳，呢邊好好天

5：40pm發生

唔該巴打

去到淘大 又再塞

已經沖乾淨涼 玩緊電腦

屌你正呀喂

治療系圖片

如果有地下街就好 雖然冇咩可能

第二張，D人個樣

呢d位例塞嫁啦

外資公司
3點已走 個鬼佬大粒野下令全公司3點半前一定要走人 唔走扣人工
好感動

香港屍殺列車 岩岩坐完

個頭反撚哂光

幾條線死晒 rip

大家加油
利伸 day off

冇得返屋企

4點半已經坐定定係屋企睇人仆街

屌你老母狗鐵東涌線等左好撚耐
打風仲少車過平時 正係開到青衣 不如執撚左佢啦

長青橋往青衣方向停左,條龍應該塞到番貨櫃碼頭了

d巴士行左面線上小小行人路可以過到

邊度黎 好撚慘

屋企食花生

美孚5點幾果陣已經迫緊上月台，搭返去紅磡尖東再返嚟可能會快d
利申尖東上車已經返到元朗

屌老母

269c 等左兩粒鐘無車，轉屯門車

又塞

屌你老母仲要換月台 本來排頭幾變最尾
屌你老母狗鐵死全家

有冇港島區睇下
係屋企睇真係好爽

生得細粒真好
係長沙灣去九龍塘一下都冇逼過，又唔使等

有冇九龍塘望下

北角英皇道，炮台山地鐵站前少少

好撚治癒
垃圾港豬

唔好自己呃自己

食完飯打住ps4睇圖心情特別好

有冇手足知香港站 中環站如何

岩先我係旺角諗到冇諗去何文田搭翻轉頭
仲黎左部空車 就即刻霸左個位坐

去到油麻地 旺角太子 九龍塘d人想上都上唔到 在用勝利者個姿態望住佢地

有冇九龍灣近況

冇乜人 但東涌線好撚耐

係車裏面影返出去，影下d 絶望憤怒眼神

觀唐線冇事？

其實香港真係太撚多人

開埋閃光燈

坐住係度 望d人上唔到車果個絕望樣真係正

屌，屯門出東九龍啲巴士等極都無

加埋狗鐵狗巴完美配套
仲有班狗人呢個時間開私家車

行過少少去坑尾村，761P,751好多位

直接行去天耀好過

有冇觀塘道九龍灣嘅路面交通情況

香港炮台山英皇道250號

尖沙咀想番黃大仙 想知地鐵現況

去何文田搭翻轉頭 唔洗諗

上星期已經開始維修 放工時間都係咁款

搭MTR已到天水圍

美孚上橋荃灣方向已死

個輕鐵站設計真係好on9

搭k76等都唔洗等 又有位坐

港島綫好順

笑撚死
示威區呀？

九龍灣地鐵站往彩虹方向塞到仆街
往官塘方向都好啲啲

個月台會唔會冧

七百萬人的小城市

三點半出消息 四點準時收工 睇公司嘅啫

沙頭角公路都一樣塞死

大交合真係識簡時間
平時都重有班人做奴OT分散時間走
而家全香港一齊走真係恭喜你呀
(唔係以為出Pre-8有得早走呀)
狗鐵同撞車班港豬真係完美配合

好想笑尻d係公司明明走得但係扮勤力死磨唔走個d人
遲左走 塞到成隻狗咁就笑死

有冇東隧情況？

重話Cut叮叮
一陣叮叮真係救全家

唉我都係認命 宜家出發去地鐵站

屌你啦我sip兩sip已經成功上車

咪係 有得早走又屌
唔掛又屌 預告埋又屌 唔預告又屌 痴撚線

6點尖沙咀返觀塘 依家返到屋企

唔該絲打
你咁講我都定啲，返緊觀塘

去日本試過迫jr之後基本上一定sip到上車

其實預告多唔多公司即刻放人走

公司4點話走得，但比你走都冇用
做埋d野而家走仲舒服
唔洗逼到豬西咁
利申中環放工

其實好撚多

4半放工啲小巴已經滿曬同埋少少塞 好彩上到架的士 6點成功到家

將軍澳撚真係留公司過夜仲開心

九龍灣觀塘方向暢通

你個利申有乜用？

打風就咪撚渣車啦，手車又屎炒撚左阻住地球轉

等大家知道佢收工嗰時個人會喺中環

暢順到仆街
BTW，路經彩虹，龍翔道好塞

汀九橋面尚可
轉上屯公路口擠塞
直去欖隧暢順

炒車者應終身停牌

牛頭角地鐵站開始塞

頭先係油麻地月台等返黃埔有人嘈交 條友嘈另一個人打佢明明係因為好迫 之後又撩9佢搞到職員都行埋過去 結果嘈嘈下話報警佢自己笠水走左 笑撚到

我係對面線 睇住條車龍一路延伸到鰂魚涌
有冇再延長就唔知 已經落左車

好大壓力

一開頭比人撩個條友同條女一齊佢地打算行開就算 個on9就抆住條仔唔比佢走 點知佢最尾自己縮沙

尖東站

4點走，落去地鐵站幾千人逼好d咩？

兩個鐘預警唔夠用
應該考慮改多一小時

傻鳩
轉左坐巴士
人影都唔多隻
又唔塞車

我返觀塘行牛頭角道冇事

大約六點幾

當個個人做懦夫去搭鐵之際
就係巴士撚勝利之時

幾多粒中都冇用 D公司 掛先放人走姐

sbt

轉車站多唔多人

傻鳩 4點幾果時冇咩人
做左白痴仔仲咁開心

其實如果公司糧食足夠 又有大尿袋 老闆又走左 係咪唔走好過走

想知班豬返到屋企未

訓醒
Un un腳睇緊呢個post

奴性重

公司四點放人走但有條友懶醒攬女食野上fb曬命

啱啱fb話仲塞緊車未返屋企

人地係車震埋先返去 你淨係mon面前攬緊鍵盤

好治癒

有撚渣車
條友坐巴士咋

真係好奴隸意思 老實講

諗起今日就搞笑
我5點幾係油麻地上車有位坐
到旺角話壞車 叫全部人落車
果陣月台已經逼到閪咁
成班落曬車
有一成人唔肯落 諗住坐多陣 包括我
屌佢過多5分鐘 照常開
昆曬班友落車
留番係車班友遮住半邊咀笑

今年dse放榜 又有新圖用

咁撚搞笑...

港鐵on99
之前都係咁，無啦啦叫我去對面月台，過多2分鐘又開車，d人迫哂去對面

我就係見到全世界去搭地鐵，我就走去搭巴士...

依家巴士係咪仲正常服務緊

我都係個架車度，只係迫到落唔到車... 如果唔係都可能落左車

4點幾根本冇人

香港人真係好似豬

呢到邊到？